搵2－3人共居 co living

Budget <10k，荃灣至尖嘴都得，應該會住一年以上。

爸，25以上岩岩好矮過180，創緊業加pt(not bf)，籃球健身boxing睇戲音樂閱讀金融生意飲酒etc.樣樣岩。可以免費教下結他健身同business related 任何野。

做咩者你

做咩

pish

Gay佬又物色對象

非heehee

絲 有興趣

利申：有棍

成間屋都係精

好認真

不是heehee，絲都得

我同阿妹有興趣，我23妹20 ok?

利申: 咪發夢啦柒頭

每人夾一萬？

你留tg